{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047949",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 강문스테이(신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 宿泊施設の利用時間に合わせてチェックイン及びチェックアウトをお願いします。 チェックアウトの際は退室チェックをしていただき、11時から15時までは宿の掃除時間ですので、必ず時間を守ってください。 人数追加時には基準人数を超える場合、1名当たり追加料金があり、各部屋ごとに最大収容人数を厳格に守っています。 また、予約前のキャンセル料にもご注意ください。 客室予約状況はリアルタイムでアップデートされますが、場合によっては重複予約が発生することがあり、先に決済された予約が優先されます。 宿泊施設やその他の施設はきれいに使用し、娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用のお客様のためにご遠慮ください。 また、最大人数を超える入室は禁止されますし、豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は指定された場所またはバーベキュー場をご利用ください。 退室時、飲食物をはじめとするゴミは分別して、キッチン用品は洗浄してください。 施設物に対する責任は宿泊客にあり、貴重品紛失時にも責任は利用者にあります。 毀損や破損がある場合は、宿泊施設の運営者にお知らせいただき、客室内では禁煙をお願いします。 付加施設は天候や状況によって利用が制限されることがありますので、ご確認の上、ご予約をお願いします。 ペット及び未成年者の入室は制限されています。 チェックアウト時には客室整理後、退室チェックを受けてください。 一度ご予約いただいた後は、ご予約状況によってはご予約いただけない場合やキャンセルとなる場合がございます。 予約確定可否を必ず確認してください。 ご予約に関してご不明な点やご予約の変更をご希望の場合は、カスタマーセンターまでご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後、何時まで宿泊施設を利用できますか？",
            "answer": "チェックアウト後は11時から15時まで宿の掃除時間となっており、その間は利用できません。"
        },
        {
            "question": "人数追加時には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、人数追加時には基準人数を超える場合、1名当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約前のキャンセル料について教えてください。",
            "answer": "予約前のキャンセル料に関しては、宿泊施設のキャンセルポリシーに従ってご確認ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設やその他の施設の利用方法に制限はありますか？",
            "answer": "宿泊施設やその他の施設はきれいに使用するようお願いしています。また、娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧威な行為は他の利用客のためにご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える入室や調理は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える入室や豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されています。指定された場所やバーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の責任や禁煙について教えてください。",
            "answer": "宿泊施設の責任は宿泊客にあります。貴重品紛失時にも責任は利用者にあります。また、宿泊施設内は禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "付加施設の利用制限について教えてください。",
            "answer": "付加施設は天候や状況によって利用が制限される場合がありますので、ご予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットや未成年者の入室は制限されています。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に何をする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウト時には客室整理後、退室チェックを受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約の確認や変更についてはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約の確認や変更については、カスタマーセンターまでご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 551,
        "QA": 540
    }
}